細蚊仔喺冒險樂園中意挽波波池多d定藍波多d

Blue ball得一粒

波波池百尻幾粒

自己諗